我男朋友竟然想吉我屎眼，佢係咪gay?

利申：男

我想奶

做得你男朋友，點解唔係gay

0/10

你係咪叫羅浚彥